買完harddisk,一出門口就跌落地

換唔換好

一開機就有聲, 實唔同你換

對唔住我笑咗

on9 沖返去話買錯型號

加錢換過隻啦

又唔講跌完有冇碎左野既聲

痛快，看得我大呼痛快

個mk sales細細聲講,俾三十蚊佢,佢換俾我

你個野壞咗啊

唔洗諗喇屌